[Gay Post 197] 點擊即與肌肉仔仔展開激情對話

終於又到我開

點擊即與肌肉仔仔(波波)展開激情對話

@波波

想幾激呀先生？

你有幾淫我有幾激

以後冇花姐冇姜B！

我邊到淫

姜B

所以我同你咪唔激囉

鴨

新老公鎮帖

鴨係STANLEY啊

IAN除左皮膚真係冇咩缺點
但係份人應該好悶
我同193岩TUNE D

好想被佢瘋狂唱歌

今晚可以有小鳥IAN

Eric kwok

Ian係邊

係我張床到

下 我含緊佢

我要同肌肉仔仔對話

🤮🤮🤮🤮

關你撚事咩

夜媽媽都要睇你放閃

可以食

新人留名

本post男神 貓B

已劣化
勿念

咁樣都叫劣

您幾耐冇見過我

成年冇見

咁您識做啦

原來係tt識人叫人比張face pic都咁難 仲會比人block
乜佢地個樣咁唔見得人咩手
利申自己LINE用face pic icon

亂入訴一訴苦 sor

我想找人了…

ur face ur fate

我覺得我無問題wor 加唔加我line?

嗰d人擺明冇心 洗乜理
開app等人搵好過啦

好啦
因為全部都係我比LINE 同佢講有興趣先好add
調轉頭佢add完 就唔比相

又或者純粹八卦想睇您咩樣only

從～～～未～～～～見～～～～～你～～～～～

但係我覺得我有問題

add me

你唔想見me

頂 無pm好on9 點好

tg?

明明係你唔想見我。。。

嚟嚫都。。。

Tg比line你？我好少玩tg

同埋我line icon可能太賣萌 無人要

擺tg la
但您喺到擺咗tg就呢世唔好擺icon上tg

好少玩

咁得啦
btw
tg=best

去親都唔見halhal

賣萌

我都係鐘意用line多

Add

都唔friendly...
唔係咩
但都係tg>>>>>line>>whatsapp

Everything > tt

tt唔係都好多中學生咖咩

哦 係啊
我25 佢地17 18歲都add我
但我怕代溝不了

唔會啦
呢d要育成
揀1516歲嘅等多年就

17 8返屋企溫書啦屌

唔洗做咩 清

我諗緊係唔係tg hi你

bar都未識落學人上tt

我識既人都唔太用tg
所以line會方便

我唔洗
你呢

@you

你返屋企搵媽咪先啦小朋友

我已經全盤推薦fd用tg了

same

我有daddy啦
洗撚搵咩

好想駁咀
有冇人黎

屌你

條條大路通羅馬

父親節我就獻上最美嘅自己

我就話。。。
條。。。

我d fd全部都係用skype
依家轉晒去用discord

skype
垃。。。。垃。。。

skype 可以cam 同傾電話

我tg乜都無 我淨係會比個line你加我

Skype不了 介面愈搞愈唔user friendly

岩牙 勁難用

我諗下先

有幾難用
同人傾計炸

煲粥的確好過打字
或者約出黎見面傾計仲好

有無想同我吹兩嘴

請左3日假放7日
仲有4日半

但呢個時間冇乜邊個得閒

留定言等人add姐
平時呢個時間食完晏就一路釣魚一路做野

不過TT應該都少人上喇？

我就啱啱食完

興盛嘅時候係咪已經係around 00年代嘅事

我太老餅

得嗰廿五歲姐
我都未出聲啦

你男神wor 爬文睇到好似係

以前有用過嘅
第一次上好似發現新大陸咁
感覺好正

但而家冇嘢睇

佢係

邊得閒成日見

認同

想識

你都係

交友區仲有冇人？

有
但識到我燥

你又知

呢到私交成性

係咪你黎 tg

私交埋我啦唔差在

no a

因為⋯

你冇嘅！

無相都add

無人喇

小便豬

最近點

屎腸俾人隊到出血

都係咁

姐係點

上年好似私交晒咁滯

波波真亂

唔洗番工都好眼訓 恰陣去跑步操fit下

運動仔仔

打下羽毛球 踩車 跑步 得閒做下尖
瘦底白淨無人覺得我係運動仔仔

練波波

好似好吸引

咁你做唔做室外運動架

我？游水囉
不過打完山竹之後冇再去

又想食人

你又話會去跑

我會架
好間唔中咁囉

屌 訓唔著

我都唔識游水 係咪好屎

無人想食我架啦

哭了

蛙式容易少少
不過我游開自由

游吓又曬吓幾好

去開邊個池

禾游自由會七孔入水。。。。
次次同fd去游我游蛙佢地自由都要佢地等

你會去邊個

觀塘/將軍澳/摩hill/中山

西貢/堅尼地/大環山

九公已經放棄

堅離地都唔錯

本身諗住傾左計先嘛
而家唔會了

游水係咪好多野睇

唔係

睇場睇時間啦

唔識游水但表示好有興趣去𥄫野

Hi

hi I’m new here

Sporty

我諗上面識游水既巴打會更sporty

Ur stat?

Gym緊

咩

最多阿叔阿伯

25/175/59

1/0?

新人？歡迎

你都係新人？
好少見到你回

認真
勁多鳩fing嘅人黎喺池邊唔知做乜咁
但多數都幾靚仔

做開Cd rom

好多新人

講緊我?

個STAT幾好wo

禾刀系新人。。。

有冇做吓運動

關乜事
性格岩咪得

好開心

welcome

傾下計先囉

我去開個啲又冇乜呢啲人

學歷好濕碎姐
你話八兩金對劉華有好感就話姐

因為你咪就係貓貓講個D人囉

我真係游㗎

夜晚去觀塘真係地獄
中山最高汁

而且官塘啲水本身已經差

昅你地咪多野睇

尸
水
?

我冇嘢好J

幾時去官塘都係地獄。。。
入去浸尿。。。

濁又咸

波波你

直就算啦
盡量唔好再諗佢喇

同意 你同貓約游水
我地組團黎𥄫你地 deal?

無人要 好都無用

每一口都係他人嘅汗水

唔差在排泄物啦咁

太多人

can i join?

想死？

利申
撞過
就係喺觀塘 要成個池d人上哂黎比佢洗池

Sure係汗？

喂

𥄫貓波

你昅貓波 我昅你

界限街以南比較好

昅埋你 唔好嬲

我乜都冇

好掛住以前tt識既仔仔

哈！

樣呢?

why

好似失哂蹤咁

同您有咩瓜葛

自己評自己太主觀

而家再去搵新一批
我都搵緊

邊到先搵到正常d

暫時係tt搵 都好唔正常
會唔會係我唔正常

搵人客觀評下你囉

唔覺
APP比較正常

攰死

tt d癡線佬未睇到樣就開始發癲
但app有樣睇住會好d掛

點解有嚿牛肉

.

去食番個太興早餐先

［member] 可能之前我無icon都加
真係有d查家宅你唔理佢 佢就會爆seed煩你
[/member]

吊 7左

是爽的
極上の爽

新人？

自從我琴日亂入後多左咁多新人
代表咩

咩料 想學野

u is 吉祥人

又要返工暴曬了

And I are not 新人 any more

你快d開話題啦 我都等緊

咁肉球不滿咖咩
就很想要了嗎？

me sin系囉

morning

收風今日係開心星期五

想落…

tgt

又

你去罰企 ？

臭⋯

…？

我去睇返個場啊
好耐冇去睇盤數

點解app個個都搵fun

慾求不滿

有咩問題

想搵ltr

mogala

我想搵bf
共勉之啦

無論用TT定apps都好，九成九搵fun

恐怖/懸疑片正
睇左the nun未 好似評分好低 但我有睇過佢之前果d

係好低分呀
自己冇咩睇The Conjuring series
對上一套就無聲絕境，都唔算鬼片，但劇情都係糞

冇睇the body，但已經俾你劇透咗
但無聲絕境勁高分

寶寶醒了

劇透正仆街 我錯了 任憑處置

罰你搵套戲一齊睇

嚟緊有套叫Overlord
算係戰爭丶恐怖加懸疑

露出胸部

好啊 但呢排無乜懸疑片

可惜我冇

貨車佬神曲

練咗幾耐？

Less than 一個月

唱k d frds成日點 聽到想打人

有冇用tinder

康文定出面個啲？

仲出名過原曲

我屋企會所

優點係方便同少人
缺點係無野𥄫

少人咪好

科幻都得
就你

冇
多gay用?

大多人都用黎交友，唔係扑野

怕見到fd

其實你校左做搵男user，佢剩係會出d gay/ bi嘅人俾你swipe 其實人唔會見到你

有幾個gay 同學唔知我係

深櫃到咁呀

tinder個covered area噉大，好高風險
jackd我搵晒佢地出嚟block晒，唔洗驚

見到你又點

咁總有人會喺呢方面有壓力咖嘛

我開頭都係咁，用耐咗app之後開始冇咗依種感覺

一個朋友知道，好大機會搞到成個朋友圈都知

仲有啲朋友可能唔會接納

咁都介意仲會同佢做朋友？

其實都無計 咁做frd果時唔會諗咁多架嘛

我都有堆朋友會介意

toiletize

中學曾經畀人知道
結果畀人笑足兩三年

新人lm

Hello 巴打點稱呼

叫我貓貓

班人on99

我係假如

我係小貓女 您好

香港大把呢啲人

被無視了

宜家應該好d啦
雖然冇咩事都係唔好亂出櫃

所以因爲咁好多人都深櫃唔敢走出嚟

hiv

其實香港都已經係算好咖啦
韓國俄羅斯比人打死都似

Hi 小貓女 我系布吉祥

無事，仲係neg
真係要keep住check先安心到

屌您邊撚個

巴打成日有艷遇 ？

有出去Fun開

投左票未 造星決賽投票

好L正
好想幫佢瘋狂抹汗

一仔

冇得咁比較嘅
心理影響一樣可以好嚴重

90%識我嘅都知我係

有冇人想fun

有冇人要玩lol

Same

而家過嚟搵你fun ok?

有冇落sauna

樓主做開gym lol?

我？有做開

花生佢係臭⋯⋯

吓

大隻佬

我最近都加入咗哩個行列
2個月了 好有成功感

btw nu skin狗死全家

邊到做
我都想做變肌肉仔仔

康文

你又有同學做nu skin?

好多人

係。。。

其實有咩gym 唔多人？

駁唔到添

樓下會所

之前去p記唔係好多

係咩？

邊間唔多先？

Hal答咗

P記咁公廁都唔多

之前

自從California冇咗已經完全淪陷啦

然後好多gym room嘅sauna都變gay sauna lol

但係有煩膠sales

你見過？

某啲lol

冇人！

Mean Pig呢

做咩

笑乜

笑波子

冇呀，悶啫

哈哈

陪you

點陪

終於收工

ching返咩

Like now

oh no

慘

又想自爆 ？

Sleep la

星期日要返工

返緊 屌

有無人要吹....水

橙
返咩

要返shift 既工

喺您個閪入面

同我吹

me2想死
又曬又熱又攰

古桐色皮膚

整係諗到地盤

都差唔多咖啦。。。。

每日用半支太陽油
前排去完旅行都幾乎變做黑人

利申 我曬唔黑
6月去泰國日曬夜曬好似仲白左

嬲咗
我坐個篤篤車隻腳都曬黑咗

成日覺得坐篤篤車 d風大到頭都吹甩

不過泰國都幾好玩

胖點！！！

咁惡依家啲人？？？

羨慕......
游個水都會黑

專食肉啊

我日日都吹到返去成身沙

有冇咁誇

上年去緬甸 每日啲手手腳腳都係啲沙
仲要著拖鞋

你去邊咁大塵

我都剩係敢去機場嗰程著拖鞋
d當地人直頭用地下泥水洗腳 我受唔住

東南亞
比您估吓

每日返到去沖涼 啲水都會有沙

唔好話嗰到啦
我宜家住緊呢到都差唔多

ching住貧民窟？

想點吹？

你都叫黑人咁我叫乜

每日行完都好攰

吹我未

我都想象唔到點解今時今日仲有屋係咁
沖涼d水係黃色

地方好大但好窮

畀共產極權統治係咁，個時全國死咗四份一人（大約兩百萬人）乜都崩潰晒

連登真是好多gay佬

連登好多死gay佬囉 想點

你話香港？
都係睇棟樓有冇洗水缸啫。。。好似係

死gay佬

落地獄啦

唔係講緊泰國咩

岩岩去左打波 而家全面回歸

我係我係

成身汗

我d汗香的

證據呢

係咪要比禾奶

奶你果啲
今日熱嘛？

今日算好d了
前兩日真係不得了

你同我打波 打完之後就有證據

有野奶？

我唔算大味

同賓賓一齊坐喺香咬飯盒真係好撚慘

毒撚唔識打波

你識打咩我陪你

但賓賓表示好爽 你當益下人啦好無

佢地開咗成日p
non stop

你教我OK?

係囉直情要落地獄打12大板

佢地個個都舞林高手嚟

我都係休閒玩家
一齊玩無話教唔教既

諗起旺角條橋

唔係話歧視 但啲笑聲好嘈

認真 今日佢地喺中環開咗個選美大會
笑到我

同埋真係有陣味

不過諗深一層
佢地放假一來無得留係屋企 一來想同同鄉聚下
一星期一日 咁都真係要忍受下同體諒下既

睇唔睇到冠軍佳麗既加免儀式

其實都冇咩 純粹覺得佢哋呢個community好得意

1/10 早上 晴
Last 公眾假期
開始恐懼了

去gym

我一陣都去
Ching係咪好大隻

聽日唔想番工啊

我唔會自認好大隻

但係事實真係大隻

我呢排都冇傷風感冒
以前就一個月一次

姐係呢排冇咁虧囉

姐係又大隻又壯啦吊

想出圖

有無大隻秘訣

冇乜秘訣，時間耐咗自然會大
飲食上亦冇乜講求，最多飲多咗牛奶同豆漿

我一星期四次啦 做兩個鐘頭
同埋冇飲奶粉

好有恆心一星期四次
我做到兩次都偷笑

但我做完尖通常都食雞胸加菜加豆漿/牛奶咁

仲要靚仔

咩叫出圖

豆漿

但唔想成日雞胸嘛

我正式宣佈雞胸肉>>>>>地球上所有肉類

我

雞＞牛＞＞＞＞豬＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞羊

羊係不可食肉
即刻嘔

係
臭㗎

訓醒

早晨

今日忙嗎

我仲gym緊
未返去

⋯⋯好悠閒

咁樣本身係紅日喎

好想出街 但唔想同人逼

波波做gym有冇戴手套
我一個禮拜三四次 做到隻手甩皮

有

係咪要成日洗 定再買
我初初都有戴 但會濕哂

羊牛雞豬

香架

我個度少人

便便

屍昌

頭先去食嘢勁多

我唔好食架

食ed

又錦麗？

喂呀 你一下得罪兩個人

我都想食

好正

咁靜

去晒玩

潛哂水

想唔想嘈d?

你想點嗌呀？

叫啦叫大聲啲

好似佢咁嗌 岩唔岩聽

你做gym會唔會叫
岩岩落到去有個大隻佬叫緊

我唔會叫

你做gym 一定好嘈

我個人係好嘈的 如果同我熟左
包唔悶

佢岩岩係格離舉勁重 叫得好忘我
搞到我有點老監

我份人好悶

係囉 你都唔講野既

係囉
成日悶親你

讓我來打開你的心屝

通常啲阿叔先狂叫

廢中呀

咁多位準備好返工未

利申 冇工返

屌你老味，老豆正食屎狗嚟

jm a

爭廁所都搞到鬧交

番工
聽朝再次個個都好似死老豆咁款
連空氣都係臭屁咁味

讓下老豆撚啦

佢對我講「收爹啦你」

冇咗中秋icon

last唔夠兩個星期

半點B 好眼瞓呀

d icon好樣衰

抱住波波一齊訓
BTW 我都係

X仔嬲嬲？

靜過圖書館

番工比d M搞到一肚火

Btw X仔幾好聽

X仔
對住啲閪人 嬲嚟都無謂喇

叉叉

啊叉

叫我叉仔

喂 hi

食完晏就好有睡意

訓陣啦
訓得是福

準備好ot未

D野已經黎緊 I’m ready come on.
下星期開始10點起標走唔甩

If i can

慘慘
做邊行

後日番半日

Acct

幾好wor 早d番去訓個晏教都得

小朋友好嘈

幾時唔嘈？

頭暈

小朋友不知幾正

一齊訓

乖既還好
港孩果班真係想打佢地一身

咁公開 我怕醜架wor

公開咁flirt就冇秘密了

係

佢一向都咁

Challenge accepted. Come on

哇 屌 而家先睇到
真係要報驚

唔係咁架
你聽我講

喵

貓貓上身

me本身係小貓咪

淫貓

人少少就認咗佢啦

屌你老母

下...？

屌你老母食錦麗

犯婦人而家你有幾分鐘自辯時間

fiiiiiiiiiiii

我唔係婦人所以唔打算自辯

咁我聽你講

小貓女

無喎

sned cv有恐懼係咪正常。。。

小朋友又pure又true
真係好qq

收cv個個轉頭就扔左佢啦

會

冇野講都正常啦
唔好話男朋友
朋友屋企人日日見都冇野講啦

咁又係 係我多疑

靚仔又岩傾就會

睇吓會唔會關係變咗
會吓話咪唔講
但老實講有幾多個mb會detect唔到mb

咁您點知

起身屙夜尿先

後生細仔

原來你指既小朋友係本人

真定假架

新手
留個名先

您個名

成日都亂諗野
點樣可以stop自己

25

點解咁似我既

你又啱啱拍？

佢都有搵我
見面都多野講sweet嘅
只係覺得佢仲係試探緊

d人唔係話一開頭最開心架咩

當您兩個星期已經覺得大家之間有事嘅話您黎緊大把有排您受

我就係咁覺得
宜家已經咁 遲下點搞
不過我又係會成日諗多嗰啲人黎

同佢月未去完泰國再算

尾

去旅行又係一個大關

好有經驗喎

我之前個D都係咁
開心左兩個禮拜到囉
之後就開始變番普通D
之後就比人嫌話我唔鍾意佢之類

去旅行唔嘈交先係奇蹟

我同宜家呢個一齊咗兩個星期就去咗
完全冇鬧交

咁你係咪hea咗呀

一齊咗幾耐
希望開心啦
佢話好期待喎

你唔係唔識反擊架咩

一日百幾句變左3-50句到咁囉
成日吹水唔洗做咩

去旅行梗係要扑野

您喺邊到得黎嘅資訊

年半
間唔時鬧交但通常當日就冇事

佢應該想我扑佢

我成日都覺得你係沙包
任打唔識嬲

扑扑扑扑扑扑

年半係咪算耐

佢有圓潤蜜桃

不得了

有得食就唔好嫌3嫌4啦

哇哇哇

象仔

少嬲唔代表唔識嬲
同埋廢事成日做潑婦

我重視心靈交流多啲

咁快就已經。。。

我好易嬲

hi

咁似我

望過 未食

愛會消耗

佢係純0 ？

但我會嬲好耐

原來得我先係沙包

聽住先

10

我嬲一陣
但係會記好耐

我好快完
辣殺嚟

愛是恆久忍耐

而我真係體會唔到籮大有咩吸引之處
彈手先正

same same
勁記仇

常聽說世界。。。

錦？

但係我真係淨係會記住
唔會嬲唔會介意

愛是含撚很耐

又唔可以話記仇

麗

我個籮都唔錯咖

臭波

有冇人愛下我

琴日去咗探u

noted with thanks

又彈又大先正

source

人唔笑...

我個籮好細但係好硬
人地嗰d好似好鬆軟咁

cat cat

少年您太膚淺了

得喇得喇

佢不嬲都有

貓夫？

我知
不過我走咗

忍唔到都要大家坦白㗎

即係口講冇野

小氣本

我好buy講晒出黎
但最弊唔知對方點諗

我好少主動嬲囉
一定係有人misbehave先

貓夫。。。
一定成日都蝦你

肌肉仔仔呢？ 我要對話呀！

做乜呀

你係肌肉仔仔咩？

係度

你想要邊個

你明明係丸長

肌肉仔仔呀 我要肌肉仔仔呀

你有尖開㗎？

好肌渴

見得下人咁

正呀 PM me

仔仔係咪好瘦？

丸長PM me
我要同丸長玩藤條炆小鮮肉

一齊玩丫

仔仔means me ?
有前有後

你仔仔

最鐘意開party

新手唔熟例
有架咩

ok 你既資料已經收到！

瞓先

你收聲先啦

收皮啦屌你老母 行開啲啦

早啲返去啦

冇嘢了

好開心 見足一日

55
屌你

點解喎

涼涼地浸吓浴最正

比說話呀邊個聽喎。。。

下 ？

@花

喂呀
醉咗啦

瞓先各為大大 小弟累了

位

拼音撚

廣東話拼音

好彩

？

紙紙

有人同您做。。。
真好。。。

我仲好想屌您勁逼之後開到個mon最光咁show ig 入面d男妓比我睇
仲大大聲咁講呢個

。。。

全世界都知我地都係臭雞

好似得你係

海軍系新時代_性？

我屌你

btw最近鍾意咗薄裇+背心+短褲

頭先有個細路(目測7歲)講 屌 快撚啲

然後有啲就 唉

我都o撚咗 人哋講粗口關你撚事咩 屌你老母 唉唉唉

從此你有你生活
南牆我不撞了

你我也不要了

Sp黎姐 grindr大把

正

您會唔會同佢地有其他接觸

天氣轉涼 大家記得著多件衫

仲係背心短褲
一晏晝就熱

帶多頂帽

你個啲姜X

入夜凍到hihi 啱啱落街食早餐都著咗薄褸了

你識條鐵咩

口味

佢靚仔過呢到9成人啦

各花入各眼嘅

又未至於凍

涼囉 寶寶比較虧

背心sporty先世界第一

世界將我包圍

想點

全部現充？

Hello

你都成日背心熱褲

你想點？

又黎

半點

波波 HALHAL

好緊張 今年去台北既同志大遊行

又唔係我提起佢先

幾時

唔好踢爆我啦

有冇人去今年嘅pink

27號

今年有 FJ234

josh

去了

如果改善腸胃問題

就可以比人用多D?

日常都要用!?

呢排成日胃痛肚痛

食多d菜

咁你一定食好多菜啦

唔食菜 申利 腸胃好差

我食好多菜 但都係咁

咁試下食益生菌

即係益力多？

我前日食左成個火龍果
到今日都未有屎屙
(入面應該臭賓賓中 )

係仁巴！！

益力多好似冇乜用

除咗唔食辣都做唔到

買啲蕉食囉

我有諗過呀
但唔鍾意食

我都唔鍾意
但為咗腸胃好都迫住要食
我腸胃一樣麻麻

波波
點算 呢個煩惱

都冇得解決
通常有事就食喇叭牌

訓唔著

可以吹吓水
我而家先上床

結果係我訓著咗

喵？

有意見？？？

狗仔式通後眼

係咪大家都鍾意咁

下 好正架wor 大大力頂

您又知

雖然應該唔同

咁咪係

嚇親禾

咁爽不爽 狗仔式

不了無聊就可以

小腸

[member]
不要再說了

[member]

成日fail I am so on99

我個人對10冇咩feel

仲有個一成係邊個？

因為俾人用太多剩低好多喺入面？

你自己通自己？

你講乜撚野

今次睇左相未呀

狗仔其實幾好呀⋯⋯

要有特別形狀先得。。。

Yes 好快仲可以見佢

但比人推會見到6舊咖咩

留名等包膠

用c眼睇野

通天C眼

一仔睇零仔背肌

我有wor

睇下

上啊小便

乜

塞住左點睇

而家再睇呢句
以為係會叫主人個啲狗仔

Ccccccccccc

淫...

通天c眼
鳩都通穿你

我都想咁玩

不安

由尿道睇番上食道

淫又點

主人想我點serve

加埋狗帶

1仔奴

加埋龜甲綁

1？

原來佢唔係1!?

主人 master

上啦小腸

唔啦
一陣間一齊講野都唔知邊個打邊個

環迴立體聲師奶八婆音波功

佢係師奶+八婆

我都唔覺我把聲似你
Come on

哇。。。

Halhal

binbin上水

我好想做肌肉狗奴

你come我啦

no

有問你意見?

小新!!

@halhal

唔會放自己上網囉

屌爆我

有意見都唔得呀？
阿腸 你仲惡過共產黨呀

不嬲
你第一日識我牙
btw 1001

我個telegram app死咗

共腸黨

1001係我